車路士要求哥斯達回歸操練

車路士球會向迪亞高哥斯達提出四點要求，第一：要求他返回球會報導，第二：要求他歸隊訓練，第三：要求他保持身體狀態，第四：要求他做好進入一隊陣容的準備

之前趕人走
依家又唔俾人走

我轟

唔驚佢落場拎紅咩

當沙皮係人球

班師回朝勤王斬干地

迪亞高哥斯達向車路士球會提出一點要求：Conti out

Conte

使唔使出12道金牌？

今次轟仔算仁慈了....比個機會達仔

識諗既keep狀態錫身踢等一月過下體會